[強國品味我地識條鐵咩] 天津全運會吉祥物

WTF

一貫支那味

叫津爆好過

綠色版

爆之前

爆之後

同乜柒福娃一樣

哇 農曆七月 應晒節

仲樣衰過淘寶D公仔

你個仲似

強國出品你想點?起碼係原創無抄人。

真係夠中國式

中撚咗輻射咁

屌你，可以柒成咁

津娃：「因為我有黑眼睛，黑頭髮，綠皮膚，所以我不是中國人。」

陣柒同老土味出曬黎

支那狗d設計真係

理想：歐洲人
現實：非洲人